一人一個戰勝暗粒經常發炎/暗瘡方法，有無大神有經驗？

如題
我成日暗粒發炎 但又唔係瘡瘡
食維他命+鋅好 定 A酸
有無師兄師姐有經驗 分享下

有無試過茶樹油或者酵素洗面？

3M 嗰啲暗瘡貼？
（我知係治標不治本）

茶樹好廢。基本茶樹唔好茶瘡瘡仲好，可以我用完個人覺得反效果。。
酵素無試過 有無推介？
Btw 酵素唔係美白架咩？有粒粒唔岩用

呢種for大瘡含晒濃 但我係暗粒性 我諗緊其實係咪自己毛囊有問題

係咪囊腫型暗瘡 即石頭瘡 冇頭 自己唔識退 發完炎㩒左佢 但唔會㩒得清

娥羅立英？ 依加試緊

戒糖 飲多啲水

角質層厚 咪易出暗粒

想生d瘡無咁勁 除左洗面 要磨左佢 清哂d粉刺

每晚要茶番基本lotion / cream

用凍水洗面

食a酸

試過 吸到油出嚟會快好d

其實係咪要督穿粒野先好痴暗瘡貼，定係唔洗督都得

你用邊隻茶樹油先？我用開星期四茶樹油都幾有用
酵素洗顏粉 kanebo果隻 去黑頭粉刺 深層清潔

食A酸係會連暗粒都冇晒，係爆發期會谷晒出嚟。

唔係，我係暗粒引發有濃，發炎。經常噶

已經試過了，無用 仲衰左

屌 日日食煎炸野 再食A酸都爆

好少食糖飲野都落少左糖，飲水多。但唔係好顯注，皮膚訓醒係會飽滿左，但炎症都係咁

細細粒的暗粒咁 唔係大粒瘡好多血濃個啲

啱啱睇完醫生
佢話暗瘡同飲食洗面之類唔係好關事
係荷爾蒙問題
打少d丁 作息時間穩定d 應該有幫助

我皮膚好薄。但又唔易敏感 去做facial 話我暗粒唔挑走會產生好多細菌，引發痤瘡 叫我唔好磨

唔記得了好耐以前係屈神買的
諗住試下喜療疤

師兄食過？